無可否認新團itchy已經全面超越咗izone

真係前江後浪推長浪

系

駁唔到

E次真係駁唔到
IZONE主力日本毒撚市場算啦

風格差咁遠點比較

jyp 點都勁過班雜牌軍

itchy 咩黎 itzy?

其實itchy點讀
係未讀each